Title: The Notwist - Kong
Date: 2014-01-22 10:03
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: music, subpop, thenotwist
Slug: the-notwist-kong

Mir scheint es ganz entgangen zu sein, dass The Notwist jetzt bei Sup
Pop Records sind. Und wenn ich diesen neuen Song von ihnen höre, weiß
ich das ich die poppigeren Notwist sehr mag. Wie der Rest der Platte
klingt? Weiß ich nicht. Aber ich freue mich darauf!

{% youtube g_GOLDpft7o %}

